侵：China could stop them , if they wanted

仲乞緊白宮聯署啲撚樣訓醒未
講到明出老解都係合理舉動
“President Xi acted responsibly”
言外之意無出老解入城搞你香港一國兩制已經算好好
唉 訓醒未啊你地班迷侵黨柒閪

有睇到，我都覺得好愕然

等睇錄音機
「比你估到仲係侵」
醒啦好無 自己救啊

要推

我唔識駁

幫推

自己香港，自己救

自己救

Trump講乜同做乜根本無關係，你聽佢9up做乜

唔好迷信外國勢力協助啦

Trump最鍾意講一套做一套，實際上係想幫香港人

利申: 以上為連登仔邏輯

唔好再幻想喇兄弟

聯署真係好on9

根本都係利益
無咩真係真心幫

勸下大家唔好再幻想啦唉

都聯左否下五六個十萬
侵：I’m not involved in this

講咗好撚耐仆街當奴侵唔撚會理

係班信撚晒毛匪句敵人嘅敵人就係朋友嘅傻仔先覺得條仆街會出手

出口術佢就叻

其實由頭到尾外國一直當香港係笑話.
幫你地有咩好處? 出2句聲就打哂飛機咁.

講真話冇人聽

聯署只係盡做,都無預過佢地有咩實際野做到
總之做好自己先啦

帶風向又講老解

無搞鳩我地已經好克制

唉 仲係幻想緊暗地裏度緊橋幫我地

American first

同陳雲一樣開邊邊都中

是撚但
兩邊做

傻仔港豬，人地美國本身自己都打把嘢煩，鬼得閒理你香港咩 ，搞聯署 莫講話香港唔係屬於美國，我係美國佬都笑9香港人啦，無臉都要去求第二個國家幫助，仲要有啲macro scene嘅人都知中美不和，美國想搞9中國，而香港係中國一部分，全球人都係咁覺得同埋呢個係事實，中國死，香港唔會有運行。

預左連仔負皮同反對，我都係理性咁睇。啱唔啱啊和理非?

咩叫打把野煩

再講多次：

Trump講乜同做乜根本無關係，你聽佢9up做乜

我read到佢講：
「習知要解決問題應該點做亦有能力（放手比民主香港雙普選），如果佢想（但佢唔想）」
Responsible 係無出解放軍進行經濟自殺
另外近兩日中國唔買美大豆，都要搵野吊下習架

我覺得好有希望wo

我都講過係搵民主黨傾，唔好搵佢，成班政治白痴學生哥

味撚教條主義啦
覺得對件事有用就繼續做
不分 不割

摒除心魔! 乜撚都試!

太多幻想
成日想人幫

希望大家唔好太多ff
做好自己就夠

其實已經好直白

其實打贏嘴炮真係無咩幫助

專注一邊啦老友

侵侵條仆街都講到明唔想牽涉其中
仆街仔黎
自己香港自己救

咪撚傻啦 以為靠外國可以幫到我地
癲撚夠未 你只可以唱衰佢地
醒下啦港豬

世界警察角色
依家佢地本土貿易戰都未煩完
點會幫你 況且你只係棋子去幫助佢地達成目的

醒啦

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

請花時間睇一睇 發表意見 現有大量黑社會牛屎飛/ 唔明局勢既人

正正係咁
先要話比大家知真正局勢係點

唔好有期望喇老友仲等乜鬼

明串一國兩制 明荃實亡喎

唉 仲打緊飛機
Xi acted very responsibly
明唔明啊

真...
搵佢等比人玩死

“I’m not involved in this”
Dllm

醒下啦大家
幫手屌醒

兩樣都得

中國出坦克又得出雙普選都得

係希望侵侵做啲野幫香港, 但人地實際真係無義務要做, 正如你希望香港改革, 但係咪一定能夠做到無人知, 只有盡力爭取.

簽個名洗唔洗專注

alt right 本質上唔撐自由

鍾意強人政治，支持狹義nationalism

source：英國法國右翼年輕room mate

自己禁入條link睇 用字唔覺得trump係拋棄香港 話中國有能力解決明顯係拍滿足我地訴告 當然佢咁講擺明出口術only

光復香港！
時代革命！

比你估到仲係侵侵？

少小離家老大回，鄉音無改鬢毛衰。
兒童相見不相識，笑問客從何處來。

請好好使用起底功能對付五毛

“I think President Xi of China has acted responsibly, very responsibly -- they’ve been out there protesting for a long time,” Trump told reporters Monday at the White House. “I hope that President Xi will do the right thing,” he said, adding that China could stop the protests “if they wanted.”

屌你地閱讀理解係咪有問題，acted responsibly點睇都似係講緊唔出老解係responsible。
“I hope that President Xi will do the right thing,” he said, adding that China could stop the protests “if they wanted.” 似係講用施行正確政策先係 doing the right thing to stop the protest.

屌你就咁寫個標題引起恐慌。
利申︰唔信侵侵會幫手，靠自己啦

好明顯串緊中國wo

美國佬怕撚左中國

香港無外國勢力係nothing

有人串你D支那狗唔識英文喎
仲唔入去吠?

樓主D舊POST全部都係拉一派打一派...

翻譯不準確
根據原文:
如果中國想,就可以避免示威遊行持續

yes, very easy
do the 6requests ,everything will be fine

咁參眾議院呢

當奴侵係生意佬
邊到有著數咪靠邊到
生意佬都好信？

今次真係要靠自己 唔好放太多希望落去侵侵或外國到啦

但何妖個聯署都要簽!

侵侵證實香港示威冇外國勢力介入

我覺得trump係曲線梗wor...
佢有幾可會直線抽擊呀

利申: 香港自己救啦 佢係生意佬 冇著數唔會so你

你香港支那打餐飽唔損害佢地利益，佢地點會理你

如果字面解讀，侵是好想中國出老解

不過唔知係曲線定真支持

1）有可能感覺到影響營商環境，所以想中共出老解
2）有可能想引中共出老解，之後出師有名去制裁中國

當撈係會理，但前提係爭取到最大價值

要用商人角度思考

真係唔好幻想trump會幫香港.

禁個制晒你幾多時間
家陣咁嘅情況
自己幫得幾多就幫幾多

我覺得係曲喎
Responsibly, very responsibly
習有出面做過咩
He could stop the protests if ‘he wanted’
姐係串佢唔夠薑？

學好中文先啦 支那狗

樓主正宗斷章取義起標題喎

“I hope that President Xi will do the right thing,” he said, adding that China could stop the protests “if they wanted.”

唔需要迷信侵，但戰線照樣可以多開
簽多個名，有幾費事啊？

起底樓主淨係開幾個po講trump 其實咁關心佢做咩？

打少陣飛機，Trump由頭到尾都wfc香港，以前佢先屌obama involve傘運。反而抄登仔屌開左膠民主黨仲會叫幫下你

如果個女朋友同個男朋友講 我知如果你想打我，你可以打，因為你宜家好嬲？咁係咪鼓勵人打佢啊？咁樣個意思係善意提醒下佢，唔好亂咁入老解呀，我知你想點，但唔好試呀你條柒頭！

今日已經幾個post 拎trump呢兩三句打灰心牌
TVB 用標題更加加「讚賞」習近平
咩用心，各位諗下！！！！！

有咩國家唔講利益？
五毛又玩失敗主義

今日已經幾個post 拎trump呢兩三句打灰心牌
TVB 標題黨更加加「讚賞」習近平
極大量人曲解英文

咩用心，各位諗下！！！！！

其實一直都係靠緊自己人
外國勢力只係比我地打下飛機開心下

冇人有幻想 事實係trump把口講緊嘅野9成係廢話 做從來係另一回事 大把前例喇

依家簽個名好撚麻煩咩，聯署咗冇用會唔會令成個抗爭失敗呀？ 唔會嘅話，你係咁講有冇需要呀？

哈

侵就算啦 你希望國會幫你好過

係唔理香港就唔會叫肥佬黎過美國啦

其實佢既意思可以解讀為講支那如果要收我地皮一早收左，仲比你搞七個禮拜？證明支那大把隱憂係背後，唔敢搞鳩香港住，淨係識搵外交部得閑出黎鳩up幾句，佢話do the right thing即係呢個爛攤子明顯得一個解決方法：真普選

其實可以理解成 佢想既話 推真普選就得
同埋習直接干預一國兩制

I think President Xi of China has acted responsibly, very responsibly -- they’ve been out there protesting for a long time,” Trump told reporters Monday at the White House. “I hope that President Xi will do the right thing,” he said, adding that China could stop the protests “if they wanted.”

我認為習維尼已扮演得好克制，非常克制，那裡已有一段長時間有示威活動，我希望習維尼可以做正確的事，中國有能力去阻止示威只要他們願意

中文意思咁譯應該沒錯？

727

pinyin 大=把 收皮啦大陸仔

我都諗緊係唔係

牙侵同香港有血海深仇 年少時曾經比人玩左獲勁

大 = da
把= ba

???

嗱你咁樣講唔係事實

你係咪搞錯左D野
係我地想俾個籌碼佢搞9中國囉

美國可能會幫香港，
但有 Trump 一日，可能性都好細。
佢係商人，佢會第一個賣港！

完全同意
成班理解能力有問題 俾條五毛撚
一直都話人地唔會冇利益大發善心幫你
我地真係做到嘅都得係俾位人地入中國

差少少，簽埋佢，好唔好？

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

佢意思係 China did not want to stop them 呀
咁都唔明 你閱讀理解攞F?

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

不如直接出信比美國移民局

過香港民主及人權法的是眾議院，唔係侵。
侵只係為trade deal係g20同習近平講過唔會用香港牌打中國。
但當時都講左會取消華為的限制。
而到今日，眾議院都搞緊禁止trump解放華為限制。
大家放心，老美係唔會放棄利用香港打中國的機會。

應該提名習近平做諾貝爾和平獎候選人:

呢句有好多解法，又喺度亂帶風向。

侵咁講即係當香港仲有一國兩制

有衝突?

成個post 充滿五毛失敗論
侵侵日日講嘢自相矛盾，你睇下呢年幾嚟對貿易戰啲twitter 轉軚次數尤如一日三餐，你大陸政府同傻仔網民俾佢撚咗N 次撚到今日都仲撚緊呀，今日又撚你話可以傾啦
執住一兩句大造文章嘅只有五毛，從來唔係真正連登仔因為大家知佢嘅特性。

根本就合理
以美國既準則，你襲警同破壞政要設施，一早就開左實彈啦

我從來都係堅信
香港人係要自己救自己

其實人地美國依家都好撚多野搞緊
包括伊朗又搞搞震

又錄音機

老實講
貿易戰岩岩先有好轉
唔通又僵局？

唉 問題係你比到咩利益外國勢力

屌醒大家啦

Nice English

你同我講
同中國做老友利益定為香港搞鳩中國主權利益大

唔晒幾多時間,但冇成效係事實
仲未計每次有聯署就會有一班人洗版
然後又要開埋啲懶係激將法,甚至係散播失敗主義既標題,去帶頭屌人「唔做嘢」 簽個聯署都唔肯

喂,「兄弟爬山各自努力」? 其他人覺得冇用唔簽,但又冇阻你做都要俾人屌?
要做文宣 我用呢幾秒喺twitter谷上trend唔好?

求推

你話喇
親中利益大定幫香港利益大

你地諗咁多做乜鳩
香港對侵黎講向來都唔重要
最多只係牽制刁大既一隻棋
侵本身就係白人主義者 你邊可能用民主自由感化佢

真正以人權旗號反中果個 係彭斯同相關國會議員

利益上講 1>>>2

President Donald Trump said China’s Xi Jinping “acted responsibly” after seven weekends of demonstrations in Hong Kong and new fears that protesters and the China-backed government are heading toward a violent confrontation.

“I think President Xi of China has acted responsibly, very responsibly -- they’ve been out there protesting for a long time,” Trump told reporters Monday at the White House. “I hope that President Xi will do the right thing,” he said, adding that China could stop the protests “if they wanted.”

原文在此
建議樓主返幼稚園再讀過英文先岀post

人地人民有槍

推

請大家善用起底功能

你咁講又岩，咁咪用橡膠彈囉
仲用催淚彈咁低能咩，尤其是人數相差咁遠

講緊有權利出老解
但因負責任所以唔收我地皮

佢真係唔會彩我地架，唔好寄予厚望

屌你班仆街727點部署又唔撚講係推d垃圾post,南邊圍剪光纖呢d垃圾post都推到上熱門。集中返講727先。

下面係我既建議：
我地要定性元朗727事件係「反黑警勾結運動」要放到呢樣野最大，號招所有和理派出黎。

勇武就保護所有和平集會/遊行人士，人夠多就會有警察所以相對班黑唔夠膽搞我地 如果夠膽搞班勇武就可以出手自衛打到佢地仆街，最好帶埋索帶制服。

勇武派當日亦大條道理武裝，因為我地認為警黑勾結，人民需要自組自衞隊。和理非亦大條道理cover勇武，因為班黑警見到你班勇武一定直接拉何況我地咁楊

1. 目標「反黑警勾結」運動要求政府馬上調查元朗警方同黑社會勾結。

2. 唔建議燒村，因為其實而家所謂圍村好多係外性人，好多自己友。

3. 要佔可以佔元朗大馬路，因為元朗警署對住大馬路位置，夠位置比和理非佔領。

4.如果班黑社會夠膽出刀手即管黎，我係和班非預左食一兩刀，但事件夠新閒帶風向話比全香港人知元朗黑社會問題有機嚴重，何況我地有勇武保護

5. 我地定性係和平集會，報界朋友可以幫手宣傳

6. 屯元天朋友馬上用telegram 自組自衛隊，走個下cover所有人走

最後想講兄弟各自爬山不分化，和理非都要同我出撚曬黎cover勇武派唔好比佢地比人拉。

我估煩緊伊朗問題

即係傾好咗

仲有人ff美帝會出兵

哄店中國 貿易戰和解價值一定最高

求屌醒

講緊出老解鎮壓

其實你講既內容同我一樣

中美為質戰傾惦數了。

香港只是美國棋子，用既時候好猛，退既時候一文不值。

理撚得佢咩
遠水不能救近火
搞掂元朗班賤種tier14 老新先黎講佢啦

即係話歐美可能短期都唔會管香港住，大家逗下回復下心情，搵啲娛樂發泄下，或者等美國選舉完先。

岩，我係侵侵都食花生啦，好睇過粵劇啦，
幫你喎，唔笑鳩你都算多謝啦

求奇啦，明咪得囉

大家唯有用選票決定啦

兩睇 最尾if they wanted嗰度可以interpret做出老解 又可以解做由得人示威遊行 但佢似係想表達 係呢一刻我地示威左咁耐 雜仔都acted responsibly(唔強硬打壓,可能trump當初以為佢會再強硬啲去處理呢啲事) 所以佢其實係想中國繼續慢慢改革行民主路線 所以佢先講hope that President Xi will do the right thing
但從字裡行間都睇得出佢唔會主動幫我地香港 始終都係要靠自己

打錯一粒字啫，成隻小學雞咁無限放大
同肥絲大隻一9樣，玩埋啲小學雞嘢
兒登真係兒登，作為香港人，我都好心痛，見到咁多無聊人橫行社會，再講都係嘥氣

成日話民主民主，美國美國，你真係覺得美國係一個完全民主國家?你真係覺得美國好成功,知唔知背後做咗咩，係因為民主先做到'一哥' ?美國負債全球第一，仲要係不停咁有加無減，金融/經濟危機同潛在影響你自己做吓research 。

唔同嘅主義各有利弊，社會主義都有好多好處。但行民主，其實係咪俾咗市民更加有藉口去光明正大咁顯然惰性，享受生活，唔發展，更加不斷倒退社會? 無人會知結果。

Trump 只不過係亂嚟，絕非正義

佢啲集中營同維尼啲習中營有得揮

侵由頭到尾都冇諗過幫香港
佢只係封下華為加下稅就成班港豬當佢神咁拜

咁講真近幾星期大陸的確叫做少咗出聲或者撥火

好老實講
外國政府最多只係想香港示威者製造麻煩畀大陸
但呢點唔等於外國政府想協助香港示威者推翻政府令事態全面失控

成日諗住落大陸面無意思
諗吓點樣喺呢個政治亂局為香港爭取最大並且實際嘅政治利益仲好啦

收皮啦 撚有個出老解
標題黨

佢講乜都唔會影響到

支那三毛帶風向！

佢不嬲撚狗架啦，香港人咩都要做

ching心水清
傾得開心應該

心水清
貿易戰比較樂觀

咁美國又唔係淨係廢侵話事既

清算元朗班鄉黑7.27

始終佢地著重下年大選多啲。

前排又發表racist言論
仲要屌個個係議員
心直口快

笑死 用conditional type 2 侵恥笑緊支那

條例通過仲有可能搞9你，而家冇利益就理9你

叫班賣美五毛賊政棍唔接受美國價值就番鄉下
有咩racist?

我唔會話樓主係5毛
但樓主只係一個開假膠post
扲attention 嘅on9智障仔

起佢底就見到
真係替你老母無陰功
生你依個白痴on9仔

其實侵侵肯提香港已經算係咁，一來搵香港抽住中共後腳，二來明顯擺雜種上枱，唔通真係發夢美國出兵咩?

兩邊做 又唔洗錢 自己救為先

好多0.5吹淡撚

咁美國白人係咪要返歐洲

我諗都係傾店數

咁易比你估到仲係侵乜咩

一直都冇期望啲咩
與其發夢外國會救我地，點解唔諗多啲自己有咩可以做多啲

7.27！

岩既
無可能為香港出兵

侵暗示：
1）一早講撤回，就唔會有咁多示威
2）If they want係反話，睇死你習近平唔識用政策平息民怨

是但啦 當買個希望囉
冇話最後有冇成效 咩都做d囉 好過坐以待斃

懷疑侵連五大訴求係咩都唔知

各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

侵侵邊到有講出老解都係「合理」舉動

你話喇
佢宜家親中咩

笑撚死
次次簽名post叫人做返正經野做文宣諗計仔唔好曬時間係啲垃圾簽名到就俾人負評

幾時再開簽名post啊
日撚日ff人地會幫你，自己地方自己救啦唔好成個乞衣仔咁求人啦

向ff說不

你唔好懶醒過分解讀啦係咪睇戲睇上腦啊

唔會完全親
但依家扮fd對佢選舉一定係好

其實美國佬講嘢咁直接
做乜成日都要過份解讀
唔明喎

冇用架啦，講多兩句事實就俾人block啦，然後過兩日再聯署

佢本身無乜特別原則，係講利益同出風頭。

坦白講 有幾多人簽左名就當為香港出過力

連仔最鍾意吹捧侵侵都唔係咩新聞，所以會ff人地內心想幫香港

A US State Department spokesman said: "We urge all sides to exercise restraint and refrain from violence. It is important for the Hong Kong Government to respect the freedoms of speech and assembly, as guaranteed by the Basic Law.

"Societies are best served when diverse political views are respected and can be freely expressed. The ongoing demonstrations in Hong Kong reflect the sentiment of Hong Kong’s people and their broad concerns about the erosion of Hong Kong’s autonomy.

The spokesman said reports of violence by criminal gangs were "disturbing".

"Reports of organised violence by criminal gangs against private citizens, and attacks on journalists trying to do their jobs, are particularly disturbing. The continued erosion of Hong Kong’s autonomy puts at risk its long-established special status in international affairs."

麻煩樓主睇清楚全文

咩集中營

好多，前排有次有幾個聯署聲明係ig story出現，話咩唔簽唔係香港人 歡迎unfollow
轉個頭嘅story就係飲飲食食加叫春

當年侵侵比香港商人撚到仆街，重邊可能幫我地

同聯署有咩關係

不嬲都係自救，其他國家都自身難保，幫我地佢地又冇著數，最多咪表下態，得個知字，咪ff啦

侵唔駛幫香港
佢肯搞中國已經夠
如果係Biden既話 佢會反幫中國

都話咗焦土 咪老解入城囉 都無人怕啦 你怕咪反上去避避先

我要攬炒

侵對中國嘅論調向來飄忽，咁先做到兵無常勢，出其不意，撚到中共狗
佢冇表明支持香港示威唔代表我地唔駛靠美國，現實係冇美國中共晨早出左老解！我地要繼續向美國發出求救信號，咁時候一到美國先有名義出手。若然我地唔再向美國求救，美國就會出師無名，第時老解黎到都冇外援，香港玩完

push

我咁睇:

侵係講習現冇出老解嘅情況下，未有義士係槍同炮嘅情況下死亡係十分負責任。
即係話，如果相反，就唔係咁講喇。

又係聯署冇用論，好心唔好再散播失敗風氣，動搖軍心

仲打飛機

即係侵侵覺得維尼熊派兵鎮壓ok?
依家無派兵，咁侵侵覺得維尼已經仁至義盡?
自己香港自己救！

唉, 自己香港自己救

你至打飛機請問你有何駁論？

你自己戇鳩鳩邏輯就唔好拖連登落水啦屌

自己香港自己救

but they don't want

你諗下佢講咗幾多次習近平係佢朋友就知

修訂《逃犯條例》爭議未息，路透社引述一名知情人士報道，解放軍駐港部隊軍官曾在6月12日衝突後翌日、即6月13日與美國軍方高層會晤，其間中方軍官明確表明無意干涉香港事務。

知情人士稱，當日美國國防部亞太安全事務首席副助理部長海大衛（David Helvey），禮節性拜訪解放軍駐港部隊，並與解放軍駐港部隊司令員陳道祥少將會晤。其間，陳道祥在開場發言時，明確指出解放軍無意改變其長久以來「不干涉香港事務」的原則。

咁你一開始就咪撚開po喇
侵唔幫口就發晦氣, 你祗係等另一個皇帝嚟統治香港既奴才咋

咁人哋係美國總統唔係香港凸守喎

示威咁耐，林鄭夠冇理你啦，係咪可以收工？
美帝閃縮，意料之內，就係要不斷做嘢，逼到美帝不得不出手為止
內除港賊，外增強援，要不斷做，繼續做

打靶支那仔我就知

其實一直都唔覺得trump會幫手只係搏香港仲有利用價值俾佢喺貿易戰同外交上可以leverage

白宮聯署可以繼續簽嘅，但唔好太大寄望，當做民意反映就算

仲有下半句
Trump: and America will stop China

sad but true

唔驚訝 生意佬黎

又係盲目熱血撚，我簽咗咁多次嘅聯署，有邊次有用你講黎聽下，冇就摺撚埋做文宣啦日日求呢到求個到。

你有咩本錢令到人地不得不出手

隔離post唔係咁講喎

你英文差定理解能力差?
佢話習近平對香港作出左一個負責任嘅反應
佢指冇出兵同直接去搞呢場運動
俾香港政府自己同示威搞

咁引申落去之後個一句
咪者係暗示習近平知點做去平息風波
佢特登話習近平知而唔係林病知
者係呢知決定係支那中央先做到
咪者係政改雙普選囉

其實美國冇必要就一個外國遠東城市講咁多野
佢肯講其實已經俾曬signal

講真
我覺得得勇武撚先有資格出聲
其他個啲最多咪天橋做軍師

願聞其詳

正解！

伊朗個邊好疆

我地唔想死架

唉 咪打飛機啦

其實都講得好明顯

正解

無利益 落中環睇下幾多美資

唔是喎 有巴打解釋到應該係侵侵放水比hins喎

佢講到明
中國主導香港事務
香港有咩事維尼要負全責

[緊急][721後]香港未來目標 &升級行動

希望大家睇完一起來討論下未來行動

就算佢係世界警察
都唔會話幫就幫到手啦
你估係香港啲黑警話搜就搜咩
更何況 侵本來就講明唔做世界警察

點解反送中時 有外交官出聲
係因為 送中影響到佢地係香港既利益
係777 講暫緩個刻開始 點解外國無哂聲氣
係因為無藉口再介入
(雖然我知暫緩唔係撤回
但政治利益睇既係 你唔推就得 你推我地就再出聲)

宜家 係香港人 內部訴求
佢地根本冇藉口再借反送中介入

所以宜家打既係人權 同經濟牌
係講緊將關係法同人權掛鈎 推動民主 令到長遠既西方利益有較大保障
藉此 保住美國係香港既利益
而任何一個國家 面對元朗黑社會呢啲事
都只可以譴責 同 呼籲各界冷靜
同相信領導人 可妥善處理架啦
唔通真係出兵幫你咩

特別侵侵 由當選一開始講明 唔做世界警察

President says he hopes that Xi will ‘do the right thing’

如果唔係不斷聯署美國嘅議員官員會唔會咁關注香港？有住呢堆聯署向美國表達香港需要美國嘅意願，先可以令美國企喺民主人權嘅道義上關照香港。如果香港自絕於美國，請問當今世上仲有咩國家可以要脅中共？

無錯，學下人地團結啲，民主唔係只靠聯署就會變到出黎

Btw 各位巴打好似唔記得左樓主係分化撚。This is my last post. 請各位巴打令此post 沉底

咁中美貿易代價大啲定中環美資帶來利益多啲

拆散左好多難民家庭，將小朋友同大人分開拘留

相關新聞：

最近又想 census 時要人報種族鄉下，方便驅逐包括合法公民在內嘅有色人種，好彩畀班議員叫停

不要再幻想了

7.27！ 推

「先可以令美國企喺民主人權嘅道義上關照香港。」
幾時有關照過

上面巴打都有講到 人地當你香港係中共一部分，佢地同中共打緊貿易戰，幫你？你瞓撚醒未？

點解成日都有個諗法係覺得人地好care你香港發生緊咩事，佢又一定係你聯署後會回應訴求。

你自己嘅本地行政長官都唔撚理你啲訴求啦，憑咩要美國回應你，自己地方自己救，好難？

家下就係夫妻嘈離婚，其中一個走去尋求第三者路人幫你搞離婚手續，人地同你三唔識七你起勢咁sd email過去，人地咪當花生咁睇囉。

邊度有講出解放軍都係合理舉動？

我發覺大家完全無美式政治智慧。如果係信一國兩制重生效，佢會話香港政府自己解決，而唔係講中國自己解決。你自己諗諗G20佢講過咩。

打仗<<<貿易傾掂